涉歌舞群組派對籌辦人及會址持牌人 違防疫規例被判監及罰款

本港去年第四波疫情出現的歌舞群組，其中一個涉及地點，尖沙咀加拿芬道國際商業信貸銀行大廈的「百樂會懷舊歌舞」，會址持牌人，以及去年11月租用場地舉行百人派對的籌辦人，早前被當局提出檢控。其中派對籌辦人因觸犯限聚令，今日在九龍城裁判法院被判入獄2兩個月。會址持牌人因觸犯防疫規定，未有採取一切合理步驟，確保在場人士佩戴口罩及作有效分隔，被罰款4.8萬元。

民政事務總署發言人表示，會繼續積極採取嚴厲執法行動，在全港各區會址加強巡查，確保處所負責人及訪客，緊遵預防及控制疾病規例下的相關規定。

原文網址：

港共政權又打壓